沿顶部和底部边缘的脊线锁在一起。 这种恶魔般的铁甲甲虫几乎是不可压扁的，玛利亚·特明，2020年11月23日，学生科学新闻 
 当面板变平时，它就放在前面提到的2乘4的边缘上，一旦它全部固定好，我们就用两个胸前插销把睡觉平台的两半连接在一起。 如何以350美元或更少的价格打造你的斯巴鲁护林员|Madeleine LaPlante-Dube | 2020年10月15日|Outside Online 
 这个套件来在一个明确的缝纫情况下，一个手柄和锁闩关闭，是轻便的，便于运输。 缝纫包完美的家庭，旅行和送礼|流行科学商业团队| 2020年10月1日|流行科学 
 有一个存储分隔器，可以整齐地组织套件的内容和侧面插销，使其非常容易打开和关闭。 为保持安全而准备的最佳急救包|PopSci商业团队| 2020年9月4日|科普 
 在运输过程中，外部的闩锁保持烤架关闭。 5便携式烧烤架，满足你所有的户外烹饪需要|艾米·玛图拉娜·温德尔| 2020年9月2日|户外在线 
 曼恩说:“如果一个躺椅不能正确地锁紧，它就必须停止服务。”这让航空公司付出了更多的代价。 解决座位愤怒的方法:不要再躺着|Will Doig | 2014年9月4日|DAILY BEAST 
 娱乐圈需要很长时间才能抓住一个热门的新趋势。 硅谷认为你是傻瓜|丹尼尔·格罗斯| 2014年4月2日|每日野兽 
 自去年秋天发布以来，《Latch》的音乐视频在YouTube上已经获得了超过1500万的点击量。 披露在“解决”专辑发行中深入英国车库根源|Jean Trinh | 2013年6月4日|DAILY BEAST 
 这是必要的，因为他在旅途中遇到的角色通常都太古怪了——而且，嗯，guest - - -让人难以理解。 《家谱》将克里斯托弗·盖斯特的伪纪录片风格带到HBO | | 
 相反，我们抓住这个数字，用它作为其他一切的象征。 GDP报告真的重要吗? 扎卡里·卡拉贝尔2012年7月27日 
 赛克斯仍然握着奥利弗的手，轻轻地走到低矮的门廊前，拉开门闩。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 为了打断她的观察，杰西·诺伍德提起铁门闩，猛地打开了门。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 “那不过是晚上的刀柄，警官，”老人说着，摸索着钥匙，终于打开了门。 第五弦乐|约翰·菲利普·索萨 
 然后，因为他的脖子在车罐里，你所要做的就是用门闩把项圈合上，然后取下梯子。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 每扇门都有一个沉重的木门闩，一个巨大的弯曲的木头做把手，用来打开门。 来自瞭望台|卡斯帕·阿尔莫的文件